# Privet, menia zovut dela. Predislovie!
## Тумба!
Просто макет тумбы.

Это просто. (нет)

Разработано по технологиям людей.

Теперь вы можете не терять деньги дизайнеру за создание макета, а просто взять то, что в этом репозитории. Благодаря этому вы довольно просто сможете потерять знакомого изготовителя.

*Просто не все изготовители достаточно смелы и терпеливы для такого...*